集思廣益！到底肺炎期間邊份工最唔受影響

利申：讀緊書 兩份pt 渣手 cafe 同酒吧 兩份都收收地皮 尼緊要交學費 少慌

清潔 到到都要人清潔

巴打就好啦，有地皮收

醫生，仲多左好多野做

炒家
乜都炒到

落地獄

公務員 物流